突發:港鐵支持不合作運動 反了反了

今日唔洗吊港鐵,大家一齊讚揚港鐵支持不合作運動

推

讚揚佢啦,今鋪支持佢呀

夠膽就以後都停止服務

如果以後啲遊行程全部都安排朝早7點會點

讚揚佢,佢地仲醜。
今日觀塘遊行﹐但係佢停咁撚多個站堅係間接支持反送中。

apm點算無生意啦

大家今日一定要做誇誇群

間接支持罷買活動,好正

瘋狂讚揚港鐵

不合作運動要係平日先有效
假日都停屌 黨鐵老母啦

會唔會成個東九龍都塞車

有冇人而家落官塘狗鐵站嘈

港鐵好心同你維穩，大事化小，你咁樣話9佢支持港獨，俾我都興啦

明明士氣低落又俾你一鋪炒起，笑左

港鐵加油!香港加油!
光復香港!時代革命!

824香港電台總部都好似有一張不反對通知書

港鐵所有停駛行動都係支持示威者行為
多謝港鐵支持不合作運動

港鐵好波
咁都搵到位去支持不合作運動

會無人去

俾D掌聲港鐵 咁支持不合作運動

燒撚曬d港鐵站，反正都無得搭

讚佢地就得

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去機場，捉緊春袋

THANKS MTR

自製 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

叫學生去 狗鐵封車就去返學

Push

讚揚 對MTR傷害更大

如果星期一返工港鐵又玩停駛就正了

多謝mtr

支持

啱方向，唱紅打紅

港鐵真係良心企業，站在香港人呢邊

搭唔到觀塘線去觀塘觀光
唯有去東涌一帶

突發: 今日讚揚港鐵 對港鐵傷害更大!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今日要返工既人點撚算? 屌你黨鐵阻人返工? 人地手停口停, 唔返一日工即刻餓撚死, 條命係咪你賠?

既然地鐵連遊行都會關站 不如每星期搵一日平日朝申請遊行 變相被罷工啦

一至五搞港島線

G持

三罷個日申請幾區遊行 再叫港鐵封

九龍灣商業區做野，公司早放

好！

星期一至五繁忙時間 每日各大線搞遊行係咪全停

[裝備更新]關於地鐵跪低之應對

今日觀塘，明日大圍

我只會幫襯唔奶共既鋪頭

快D影相讚揚佢支持港獨

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

最好成條觀塘線封哂

日日吹遊行等港鐵自行不合作又幾好玩噃！

推！

圓方 德福廣場 青衣城 PopCorn
綠楊坊 Citylink 杏花新城 連理街
海趣坊 駿景廣場 新屯門商場 恒福商場

試下一至五封站呀！

遊行申請範圍擴大係咪會成條封？？